(良心企業) Pornhub Premium全球免費 鼓勵民眾在家隔離

新冠肺炎疫情於歐洲大規模爆發，在香港更不時傳出社區播毒疑雲，人人自危。究竟怎樣才有效鼓勵在家隔離？成人網站Pornhub日前為鼓勵民眾在家隔離，特意免費開放意大利、法國和西班牙地區用戶premium服務。Pornhub今（24日）再於官方Instagram上宣布，向全球Pornhub用戶免費開放Pornhub Premium服務，推廣期直至4月23日！

為了分擔醫療系統承受壓力，Pornhub推出Free Pornhub Premium，並呼籲民眾在家隔離。而除了開放免費premium服務外，Pornhub早前亦有還透過旗下子公司Modelhub，向當地醫院捐贈部分收益，共同對抗疫情。

有興趣響應加入Free Pornhub Premium在家隔離，就可以在Pornhub Instagram限時動態中滑動「swipe up for link」，了解更多並獲取免費Pornhub Premium權限。

Free Pornhub Premium登記連結傳送門

https://inews.hket.com/article/2599317/%E3%80%90%E5%85%A8%E7%90%83%E5%A4%A7%E6%B5%81%E8%A1%8C%E3%80%91Pornhub%20Premium%E5%85%A8%E7%90%83%E5%85%8D%E8%B2%BB%E3%80%80%E9%BC%93%E5%8B%B5%E6%B0%91%E7%9C%BE%E5%9C%A8%E5%AE%B6%E9%9A%94%E9%9B%A2%EF%BC%88%E9%99%84%E7%99%BB%E8%A8%98%E9%80%A3%E7%B5%90%EF%BC%89?mtc=20040

又要搶廁紙

cn

頂

留名一身蟻

又要打丁

hey guys we have a gift to you

終於唔使開意大利vpn

premium 無得download既, download要full membership 9.99usd/ month

個網好撚疾
到底幾多人搵緊片

CN, 咩料

真????